cwb donki

係咪逼到行唔郁

十點先開呀

開始有人龍排隊未？

會唔會大過尖沙咀

4層應該大好多，尖沙咀嗰間同超市差唔多

唔少聖保祿學生妹

要去了